[Camera] IPhone Xs or Pixel 2

The Verge

係都同3比啦

你拎部機出黎先

機會係零

2都唔夠鬥wo

hoho